24/8 晩最後一次與神同行已發不反對通知書

【完結是新的開始】

七
這數字在聖經中通常代表完整，完全。好比約書亞記中，上帝指示以色列人一連七天，圍繞耶利歌城; 更要在第七天圍城走七次。

同樣地，24/8，今星期六，與神同行亦來到第7次的敬拜，亦是我們按受感動，以這方式組織敬拜活動的 最後一次。

時間：1830集合，1900開始
地點：遮打花園 - 政府山 - 禮賓府

作為活在今天的基督徒，在香港，我們按着聖經所教導的真理而活，彌迦書 6:8 「世 人 哪 、 耶 和 華 已 指 示 你 何 為 善 。 他 向 你 所 要 的 是 甚 麼 呢 。只 要 你 行 公 義 、 好 憐 憫 、 存 謙 卑 的 心 、 與 你 的 神 同 行 。」

與神同行
我們正正是為着社會的動盪，正正是受着聖靈的感動，正正是跟隨着上帝的拖帶，一步步走到今天。團結着一班為社會不義而寢食難安的信徒，團結着你，每星期六到禮賓府側門前敬拜，為着那受苦的禱告。

馬太福音 26:39
他稍往前走，把臉俯伏在地上，禱告說：「我的父啊！可能的話，求你使這杯離開我；但不要照我的意思，只要照你的旨意。」

我們不是勝利門徒。我們向上帝禱告，
希望 祂安撫我們的心靈，
希望 祂保護所有受傷的人，
希望 祂叫高牆上的人走在 祂所述說的公義上，
希望祂…
但我們知道，我們不是按着自己的心意，乃是按着上帝的心意而行。

書卷的完結，亦是新章節的開端
我們相信上帝有一幅更大的畫面，看見人所不能預視的未來。因此，我們仍要繼續走在這窄路上，在未來的日子，在十八區，繼續與 神 同行。

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

推上去喇 721 811

點解呢

#1 有解釋點解第七次係最後一次